法國英超d逼搶戰術開始喺歐聯屈機了

利狗同熱狗兩隊d逼搶出到去殺撚晒d德國機動部隊

係，幫鏝狗踢走曬啲德假隊之後俾鏝凌辱

說話唔好咁講，我地踢足球姐
炒人7球無羞辱意思

拜仁都叫機動

德國波一向穩打穩紮少失誤
整體能力平均
拜仁做到以上兩項喎，我就覺得係機動啦
利記真係技術性擊倒拜仁

山塞王 年年挖下遊保成績

一出到嚟阿記都收佢皮啦

10-2

屌你唔好陰啲陰啲喎